「大家食」老闆燒傷拒送院

【本報訊】連鎖店「大家食」位於九龍城食品工場昨午發生火警，工人烹煮食物時，懷疑火舌燒油槽內的油，起火並冒出大量濃煙，消防員到場疏散20多人，開喉灌救將火撲熄。東主呂以村被灼傷但拒絕送院。

首宗意外現場在九龍城馬頭角道40號東南工廠大廈3樓一間食品公司的工場，為連鎖店「大家食」工場。昨午1時許，工人在廚房煮食物，懷疑爐火旺盛向油煙槽燒，油煙槽因積有大量油，即時燒，冒出大量濃煙，38歲東主呂以村救火時被灼傷右手。
消防員接報到場，疏散工場七名工人及大廈十多名職員，在工場內開喉灌救，約10分鐘後將火撲熄，消防員調查火警原因無可疑，受傷的呂以村在現場接受敷治後拒絕送院。
呂以村出身傳奇，1992才由汕尾新豐移民來港，努力學廚，至1998年在深水開了第一間店後，憑拼勁越做越有成績，以手打馳名飲食界，店越開越多，還將自己容貌作為店舖生招牌。

咁有心既老闆去邊到搵？

呂生

村村

原來得38歲，十年食已經以為佢四十幾，青年才俊

屌，回帶撚
不過未睇過

原來咁後生

金槍人

著件盔甲 高熱火焰都唔驚啦

渣ga

成個野都好膠味濃
不過愈開愈多，吹佢唔脹

38歲，10年前張相睇落都4字頭啦

2008年8月10日

呂以村先生對食品既執著

大家食J

好好食

執著過蔡瀾

條友成個大陸佬咁

因為真係

退伍解放軍

窮撚屈機男成日吹奏呢間野

他知道 哭是沒有用的

屌 我都諗起

香港版Gordon

19歲開鋪

過山雞好撚正

我來煮！

食緊睇到個post笑撚死

條友好有錢, 公司寫字樓係葵涌工業大廈到, 大堂裝修好大陸feel, 好似返到上面d 廠咁

我都係

同D豆腐做既連登仔比

司令

10年前就38

大家食

d字用得咁撚怪

有fd話好食，但見到個招牌都唔想食

金鎗人高熱火炎都唔驚會驚呢d火？

味精酸辣麵 世界第一屌打譚仔

酸辣4度 手攪麵 豬排

用金鎗人汁救火

見到你

個招牌幾pure 幾true
同d 嘢食一樣真材實料

好想食呀